一人一樣被淘汰嘅電器

以前呀媽話佢死嘅時候記得燒部收音機俾佢

但到今時今日 屋企已經唔再聽收音機 十八樓c座 洪潮風係我媽最中意聽

打字機

固網電話
阿婆都唔用

依家一樣大撚把人聽收音機

無

不孝子 , 你上網 color print 一部出嚟都懶 ?

錄影機

DVD機

第二樣想講嘅電器就係printer

VCD機
以前啲Vcd換完碟
部戲總係會少咗一段

Vcd

cassette 機

MP3 player

walkman

屌你老母, 叫撚左你燒都唔撚燒

大部分被淘汰嘅電器都屬於娛樂用途

聽電台唔等於聽收音機

點解printer

快譯通

fax機

mytvsuper 盒

錄音機
DISCMAN
MD機
MP3

全部經歷過

步步高VCD